
---  
[source: CAT'S EYE 100.浅谷のファーストキスの巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=5267)  

1.キャー！浅谷さんが神谷くんと^_^    2018/09/08  


2.これはこれでロマンティックな上にとても絵になる。    2019/02/11  


3.この二人、なんだかんだでお似合いだと思うんだけどなぁ(*´-`)    2019/02/14  


4.キャッツアイの話の中でこのキスシーンに一番超胸キュンするのは私だけだろうか?    2019/02/16  


5.でこぼこコンビに胸キュン❤( ´∀｀)    2021/03/21  





